\begin{titlepage}
    \centering
    \includegraphics[width=0.5\linewidth]{KITLogo.png}\par\vspace{1cm}
        {\scshape \bfseries Fraunhofer Institut für Optronik, Systemtechnik und Bildauswertung\par}
        \vspace{0.25cm}
        {\scshape Christian Kühnle\\Pascal Birnstill\\Erik Krempel\par}
        \vspace{1.5cm}
  
      {\scshape \Large \bfseries \@title{}: Argos\par}
      \newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.5mm}}
      {\color{mintgreen}\HRule} \\[0.4cm]
        {\huge \bfseries \LARGE Webservice zur Definition und Durchsetzung des Mehr-Augen-Prinzips\par}
      {\color{mintgreen}\HRule} \\[1cm]
        \vspace{2cm}
        {\scshape \Large Julius Häcker\\Moritz Leitner\\Nicolas Schuler\\Noah Wahl\\Wendy Yi\par}
        \vfill
  
\end{titlepage}
  